求救🆘 牆上面啲飛鏢窿點樣整走佢

如題

用鼻屎塞返住佢

買支填縫膠 塞左去

扭個tip頭出黎塞住佢

「Jit 」啲牙膏抆落去

直接插支飛鏢係上面唔洗抆走

聽講牙膏真係有用